上到大學人心好複雜

想識翻一兩個真心朋友都唔容易，唔想為埋堆而去改變自己做唔返自己。有冇大學大專巴絲有同感？

same 上到大學完全冇朋友

Year 幾？

你毒姐
不知幾多friend😂😂

老實講，酒肉朋友實係多
但你識得耐，你就知邊D可以交心 邊D唔得
利申四年內識到過百人
交到心係15人內

我反而同大學同學friend過同中學同學

是

大學好多同學都好撚勤力

不過唔出聲者

信連登條咩考前溫就掂就仆街啦

考得上來果d都識自律

一陣又話咩dse溫幾日都有5

屌 原來又係你條假膠
有冇hkue嘅fm bb？

對於人地嚟講每日都做嘅野點解要講 你會唔會同fd講你刷左牙食左飯

skr skr

你的樣子如何
你的u life也必如何

你啲friend咪酒肉朋友囉

酒肉朋友先好

1

呢個po認真

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

唔好意思巴打 阻你地幾分鐘
希望入左大學既大家提高警覺

關咩事呀....依家唔係識唔到朋友，係唔想識呢類人

大學都人心複雜，咁你遠遠未ready投身社會
Btw, 你童年一定好幸福

所以大學基本上好忙唔計黃豆系
識人神科日日溫到凌晨 專科都溫好夜
忙多過其他野

過得充實咪忙囉，冇咩目標嘅可能好hea
大學就係咁

黃豆科畢業hea成世 d人都甘心
真心好佩服

洗乜大學，中學已經遇過依啲人啦

其實睇好唔好彩，
有啲真係畢咗業都咁FRD。
有啲真係成個大學生活，冇FRD，全部有隔幕。